(多圖) 裸露 自慰 多毛 戀腳必入

全中？

bam

大眼仔

花生米都bam

大眼J細

呢張唔掂，影過

bam
貓lin唔係lin呀？

omfg jer黎既
貓jer唔係jer呀？

細到睇唔到

可愛

bam
BTW 其實扯左有幾大?

已經扯左。。

條J好cute?

好核突呀碌j

其實咁樣凸出黎係咪等於人類嘅扯旗？

貓j還是第一次睇得咁清

佢磨完jer 照道理應該係

放大黎睇？

你個名

Tiny Jer

貓平時係唔會露j
所以佢而家應該係扯盡嘅狀態

利申 養4隻貓

佢成日磨Jer

大jj 喎

bam得啦 露丁

咁細點屌閪

咁都叫大

太監仔黎

一路好走

貓J唔係J呀
bam

好得意呀

你隻貓算黑人size

第一次見貓j

多謝